有冇人24號係東京?

早過朋友仔一日機，24號就自己一個到左東京
有冇巴打絲打冇伴個日得閒一齊玩下?

男定女？

巴打

Bye

毒遊東京

我

不過我係香港